我想靜下

搭車可唔可以收下嗲呀屌你老母

點解呀？

點睇廢老咁長氣講撚左半個鐘仲講緊